我真係好愛你，點解你要折磨我？

我真係真係好愛你，我只係想靜靜喺你隔離做個朋友陪住你，起你需要膊頭時我可以比到你。
我知道你地幸福，知道你地開心，但係點解要話我知？
你地開心，你地幸福，咁咪好囉 點解要話我知？
我真係真係愛你愛得好辛苦，我試過好多次放棄你。
但我真係做唔到。。。我淨係可以每個夜晚自己靜靜雞諗起你而喊。。每晚，每晚。。

好多巴打話等到人幾耐幾耐。你地究竟點忍受到呢D痛
每次只要一聽到佢提起男朋友，果種痛 點忍？點撚忍啊？

發洩完，要戴返個好朋友面具，同佢講：咁咪好囉

我同你個情況好似

已經同佢十日冇聯絡啦，但係仲係忍唔到手睇佢snapchat，見到佢啲哂恩愛相

真係犯賤

屌，你愛人人唔愛你呀麻，照下塊鏡啦！你陳冠希咁咪愛你囉！

欣宜好愛你，你受唔受呀？比著你都走啦⋯⋯⋯

愛係要相方面架，找過愛你你又愛既人啦，佢就一撚定唔會愛你架啦，咪撚浪費時間啦！

加油...我覺得我仲犯賤。 佢唔睇我信息我就會不斷FF佢同男朋友開心緊..真係好辛苦

我試過好多次好多次想放棄佢...
但係真係唔得，先唔講有時候會見到佢
佢冇覆我 我都一晚訓唔著。。真係好辛苦
但最辛苦真係要戴返個好朋友面具 真係煎熬

嗯…明嘅

巴打 我都曾經咁樣過
以為做朋友就好心足 其實個心底咪又係想做佢身邊個個
我就放底左啦 如果有人想知後話 我可以繼續講

想知啊

利申定 我同佢無一齊過
上年7月個陣佢同我講 我覺得我地要完 佢意思係完我鍾意佢既關係 我一野的起心肝放底 一開始覺得無乜野 去到12月個陣 開始好掛住佢 先覺得根本放唔底 但為左一定要放底 打撚死都唔搵佢
去到今年新年 佢搵返我 佢話對唔住我總係要你等我 你肯唔肯同我賭一次？等我分手 我同你一齊 我唔會要你再等我
我只係唱左張柏芝賭愛既一句歌詞 你我就增加賭注吧 我會這樣賭一世
去到2月 佢終於散左啦 但佢無將呢個承諾放係心
係到3月有一日 我同佢講 其實你係咪想將呢個承諾無數 如果係既話 你講 我可以當無事發生過
到左第二日 佢sd左一張佢同一個女仔訓係張床既相俾我 就係咁
我係徹底心淡 心死
我唔希望樓主咁快放得底 但我更加唔希望樓主同我一樣 要發生呢啲印左係個心到既仆街事先放得底
俾啲時間自己 加油呀樓主

死狗公，放過人啦，你係佢身邊咪又想等人分手
你有無諗過人地男友感受？人地都係想你知難而退

個男仔好仆街

原來你鍾意我

佢做既仆街既野點止呢啲
爭人皮幾野搵我 想我幫佢還

收手啦

唔好咁啦，就算做好朋友角色等到佢分手，都只係好朋友，唔會一齊到

無奈只是好朋友 別吻我

依啲真係人渣黎
分明係當你水泡